呢條18秒既youtube片有咩特別可以過億view數

條片有咩特別

第一條片 好似係

The first video on YouTube

第一條

好似係第一片放上YouTube 既片呀

第一次睇

youtube其中一個創辦人